﻿Para desarrollar la app fue necesario el complemento de todas las partes, en este caso fueron:

- Busquedas de películas, revisando paginas web y obteniendo contenidos y comparando fechas de estrenos, para armar las sagas.  
- Diseño grafico 
- Aportes multimedia
- Programación 
- Organización de proyecto en Trello

